我直認打手，入黎屌7我丫，仆街lihkg

個apps好用server又快
追post速度快左
搞到我啲數據都去得好快

真係愛死你丫lihkg

無人理樓主等我理你啦